街上戴口罩既比率

後生仔女：95%

中年男女：50%

老野：5%

我呢邊見到好多後生唔戴
痴撚線

後生仔女：73.48% (目測)

感謝老野為減輕香港人口老化出一分力，繼續唔好帶

就係因為班仆街廢老唔帶罩 先要保護自己

老野可能覺得都冇乜幾多年,怕咩丫,就唔戴

怕佢地惹到俾自己啲仔女啊

去高鐵站班仆街咪又係照舊口罩都唔戴個

老野：5%

邊到

大圍

推上去

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

半年前都唔覺咁多人帶

真係越老越唔戴

佢自己死佢既事 問題係會累死人

呢個應該係你主觀觀念嚟
實際上中年戴嘅多過後生

中青幼 85% 老50%

後生 15-40歲75%
40-50。35%
50-70up 10%
靚女 無帶 有一個 （今早見到）

搭港島線往中環方向都有後生唔戴

呢個比例相當好

我係中環返工，全靠尋日中環有幾個on9發燒睇眼科佢地先肯戴

屌佢老味啲廢老唔撚死都冇用
日防夜防但兩老唔戴就乜都係假

西鐵線 目測6成人戴

放工即刻多左好多人戴

後生95%
中年75%
廢老10%

廢老自己死就好啦屌 咳都唔撚戴
大家記得指住D唔戴又咳既死鏟鬧

後生都好多冇帶lor

我見好多後生都無戴
特別化行妝既港女 真係cls

後生得7成

向老野致敬👍

今朝做gym冇帶 梳

73.14159265358979323846

自己住嗰度出街有8成以上都有戴
返工嗰區見d人出門口唔戴

鬼佬完全無

老野唔用咪幾好 我有口罩但係車到大大聲咳 對面個呀姐原地180度轉身縮埋

係 我都見到好多 要靚唔要命 痴撚線

食嘢唔帶得唔得
我出街一定帶

邊度買得到屋企冇晒

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

上網

你點計的

同你相反 住的地方得一半人戴 (重要只係後生居多
返工地方反而有8成 後生至中年都有

係咪蝗黎？

00：01「行動post亅「「武漢瘟疫 港人自救」」 高鐵行動、正式啟動！！！

目測約1/3人戴嘅口罩防唔到菌

街上見到有人無帶口罩，即刻喺佢隔離咳幾聲先

帶左更加唔洗化啦 淨化隻眼就搞掂

我今朝唔記得拎 (係, 我仆街抵死)
諗住去7仔買, 去左兩間都冇貨
屌 趕時間 都冇計
唯有焗住上車 好多人都有戴
自己好似異類咁 我都好驚架
我以後要帶定幾個口罩係袋旁身

Dokodemo都冇

中年男女：30%
廢老：50%

後生大過15歲多數都有 有時見d細路老豆老母毫無危機意識 真係鄧個細路可憐

反而見唔少老野同中年都有帶wo
後生仔就一半一半

唔緊要, 死都係死廢老先

一家三口戴口罩比率 1：2
兩老仲係唔戴

一定戴

10個得1個戴

廢中廢老唔戴口罩佢死佢事

唔好累其他人

咪臭係
都唔知d女諗咩

男廢老大部分唔戴 仲要周街吐痰

老人票倉唔戴，病哂的話，立法會大選點投建制呢？

廢老早死早著

藍屍廢老快撚D死晒佢啦

似係73.49%多啲

我觀察係
未必個個中年/老年人都唔戴，
但唔戴既多數係中年/老年人

廢老聞緊棺材香放棄治療

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

同黃藍比接近

後生係多啲人戴

我都見到有靚女唔戴

已經有半個月無化過妝
日日口罩 最多畫眉同眼線
慳時間慳錢又保健康

觀塘 有個靚姐姐
直頭想問佢口罩？ with屌閪？

屌今朝見到個廢中咳到肺都甩都唔載口睪 我即刻跑遠啲
真係痴撚線啲人

我覺得似得73.25%

有無諗過有d係買唔起口罩

三成俾多你，帶左兩星期，俾人岐左兩星期

中年經歷過沙士 知道幾恐怖
後生嗰班沙士嗰陣太細個
全部後生仔好心睇返沙士嗰陣嘅新聞
每次睇返都眼濕濕

係太古番工途中有數過，每10個人得4-6個有戴口罩

今日沖左出門口，唔記得帶
返到公司先有口罩

支那人 99.9%

50-70up 同50以上有咩分別

落樓下食野先冇帶

琴日巴士 有個咳嘅死廢老 俾人勸佢戴返口罩

佢屌鳩返人

我即刻爆柒佢 屌佢自己有事就唔好累人累物

佢拎住個口罩話 我有㗎 係唔戴 吹咩

好多後生傻鳩仲戴緊防花粉隻黑口罩

無常識唔洗理

同死亡率成反比

中老年真係唔帶

Cwb肯定過半

係茶樓 百幾個老野
有戴罩嘅一隻手數得曬

和理宵現場: 99%

5%喺和你宵嘅銀髮族

是但啦呢啲撚屌遲早死

exactly
唔知佢地番咩工
可能公司規定要全妝&唔比帶口罩&要接客

咪有D廢老死
死曬最撚好 唔洗係度咳咳咳仲以為自己好撚健康
日日係公園un un un以為自己好撚fit

放幾個係袋
真心我好多時都趕出門無拎
都係等lift個陣帶口罩

其實大圍都ok多喎

又唔可以話全部港女

我見有女女戴住口罩再補妝

咁食野又難啲帶罩嘅

屌你 咁認真
我應該打50up

前幾日搭巴士先聽到個廢老講電話話自己沙士都捱得過有乜好驚。廢老邏輯

香港站85%
藍色線: 70%
冇戴嗰啲都係大陸撚樣/死廢老

d老野or廢中樣多數無帶
靚女都勁多有帶, 因為帶左就好靚女

尋日聽到個廢老同個後生女嘅對話
後生女:👧🏼 廢老:👵🏼
後生女不停叫個阿婆帶口罩，但個阿婆就發哂癲「我行得正企得正，唔怕惹到呢d病嘅!!」

Push

老野死亡率高啲 啱架啦

死嗰哦依家都係長者

所以再屌佢都廢鳩事

西鐵線50%
東涌線80%
大西北真係好L廢

我覺得只有20-30%

買到先得架大佬

我真係食嗰一陣先會除
點解會覺得自己樓下係安全

中年 呀嬸 9成有帶

我都見到個

北角，多數中年女士戴多，好撚多學生都唔撚帶，我諗係啲港豬同蝗嚟。

尋日見D老人家大部分都唔戴，就算戴既都係伯伯

嚇L死我,
細個有過肺炎, 唔敢唔戴

後生 70%
中年 50%
老年 20%

我00後第一次睇返沙士都屌撚咗聲，唔知呢班67搞乜鳩

戴左都中就命啦
唔戴就一定係抵撚死

如果中左招，未有明顯發病病徵（發燒），返到屋企都可以傳比家人，繼而交差感染…

可能佢地諗住反正都就黎死

真係唔驚LO

今朝番工

後生：70-80%

中年：60-70%

廢老： 0%

係

死多d老野丶中坑

屯門7成人無戴

九龍灣區

後生仔女：85%

中年男女：30%

老野：10%

今日搭車有個阿婆係咁咳又唔戴口罩，之後有人拎個口罩俾佢，啲廢老真係好仆街

我老豆就係呢啲廢老唔撚想同佢同枱食飯 準備係屋企都帶住口罩on99

後生有d唔排除真係買唔到口罩

後生戴又點姐！戴韓星個款有用咩？

現在11時50分
後生: 89.64%
老野: 19.8964%

(電腦分析）

屌 學校大把人唔撚戴口罩

+1
一落樓就已經食野
食完野又返上樓

樓下公園班廢老圍爐話 新年流流帶咩撚野口罩

青衣8成

升左74.2713333啦

真心咩

X2

多廢老唔戴有無話睇邊區

好似九龍城區紅土真係極少
連佢身邊隻支那雞戴佢都唔戴

同得票率一樣

麻煩大家都要幫幫手帶番個口罩！！
好重要！！！
帶口罩係為己為人
我地唔可以好似支那人咁自私

佢哋中招 死亡率更高

但最慘係班老野咳同乞次都唔用手遮 傳染埋比後生呢

無咳正常有戴
係度咳嘅垃圾4-50男女無戴

俾足兩星期都唔買 同唔戴嘅廢老有咩分別

我會對住唔戴口罩嗰班垃圾咳

+1
落樓下都要戴口罩
搭lift大把廢老廢中咳

有分潛伏期同傳染期喎？

不過主因都係對呢隻病毒無了解

沙士嗰時我先小學雞
特登搵返03年大事回顧睇
真係睇到好心噏

琴晚見到個廢老無口罩
仲要一路行一路狂咳見吐口水落地
嚇都後面個口罩靚女即刻彈開

屋企得返唔夠100個
落街唔係炒價就冇貨
仲可以戴到幾多日？

反而我覺得老人帶得多過d廢中wo

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

中老年經歷過沙士 先會諗咪一樣好地地死唔去
總之我屋企人去買餸 返工 仲要係對人服務業
講極佢都唔肯戴 話唔想長時間戴 辛苦

願支那曱甴早日被病毒戰勝，香港加油。

屯門今朝落街行左十分鐘
加埋我都唔知有冇十個人戴
啲人唔戴行過仲要望下望下咁
琴日係荃灣就一半一半

如果之後係返屋企或者公司，我會外賣拎走。

做得好呀
死晒啲廢老唔該

啱架嘞
死咗一大堆廢老
房屋、醫療問題都得以舒緩
後生仔先有得呼吸自由民主嘅空氣

咁又係
不過正常呢七個月有出過遊行集會果d
應該一定有口罩旁身

旺區有七成人戴,屋村D五成左右.男人戴比例低過女人.

我屋企人話唔洗驚，我叫佢地戴口罩佢地仲話我大驚小怪，屌返我轉頭，仲話又唔係沙士，我同佢地講隻病毒仲勁過沙士，又唔信，話我唔係專家咪9up，政府都話唔洗戴口罩。多撚謝港共政府

已有心理準備...如一有病徵會去狗屋行一轉

立即騎劫全民口罩呢個行動！

因為年紀越大越唔會上連登
睇CCTVB話冇事就真係覺得冇事

空曠地方都可以唔戴，真心而家去黃店真係比較安心，起碼大部分都會戴口罩

其實黃店要做啲野

後生：30%
中年：70-85%
老嘢：15%

唔戴既9成煙鏟黎

有鬼佬同事死都唔帶

聽到佢地話，咁老，遲早都死唔驚喇。
痴鬼線，同向醫生吐口水戈個武漢病人無分別

後生 8成戴
廢中 5成
廢老 3成

仲有人反轉個口罩戴
仲有人戴防花粉口罩

大家唔好癲啦！保護自己！

啱啱去街市買餸，成班老嘢都冇帶口罩
係啲咁人多擠迫嘅地方都唔撚帶
仲要咳唔捂嘴
屌 你死你事，唔撚好累人啦

我都係冤枉呀 有時落一落樓買野食
所以冇戴口罩 慳住用罩

買唔撚到, 一個都無

有啲70後都唔撚帶口罩，要死就自己死，唔好累街坊

natural selection

rip

多數見唔戴口罩都係廢老

其實係買唔到
所以無得帶

老野咪撚帶啦

死撚晒d藍絲就天都光晒

鬼佬仲係唔帶，想點

依家仲唔帶口罩個D人...應該拉去驗下個腦

戴口罩好方便 妝都唔洗化 每日瞓多4個字

名城多強國人嘛
當然相信黨

好多mk無戴

鬼佬真係堅唔帶，係咪太天真定冇睇新聞。 佢地生活可能真係超太平，又冇打仗，又冇暴政，又冇病毒，乜七都冇

鬼佬文化鐘意呈英雄

唔帶佢覺得好有男子氣慨

由得佢地病死

今朝經過楊屋道街市，九成廢老無戴

馬會0%

咳既老野，100% 唔帶

上眼罩!

d老野會唔會後知後覺
資訊冇後生d咁快
想買口罩時都買唔到啊？

百幾蚊盒d老人家點會買

琴日5成人
今日8成人

屋企口罩有通過測試嘅得幾十塊
剩低個d都係仆街藥房假口罩
周圍都冇口罩買 連假嘅都難買
遲啲戴到冇哂口罩用冇得戴又要比人屌
做香港人真係慘

鬼佬先最痴線
一個都無戴

戴眼罩 拎番中學科學堂個副safety出黎!

我住係D老野區
D廢老真係唔帶

太古有冇10%人帶

小童 100% 但會自己拉低口罩

屌你！買唔到啊

旺角區大約有69.325%人有帶口罩

廣東話: 55%
英文: 20%
普通話:<1%

東鐵車廂戴口罩既人得一半

反而啊婆啊伯 先多喎
中年50幾60嘅廢老先冇帶

後生戴多啲
但中年一戴就戴n95

成班垃圾廢老藍絲狗快撚d死左去啦 屌你老母

係多左人戴 但唔少人露個鼻 唔啱size 唔禁條鐵線
好心咪撚哂野啦

真，暫時觀察都係中年戴比例最多，後生反而好少

大西北人

平行世界油塘得2，3成人戴

我有同學都係帶呢個 真心唔知做乜鳩

整體一半半 lunch time好多人懶得戴就少D 番工放工時間都有一半既

同返佢講啦撚掂

支那人好多架

其實都幾撚肯定 依嫁仲唔戴口罩既後生女 一定撚係支那種

係地鐵見有n95出現了
明顯係女人戴口罩多過男人

好多廢老唔帶
見到有咳都唔撚帶
唔該要死都死遠d啦

見到後生唔戴零舍嬲

外國人
80%

琴晚食飯聽到有個廢老大大聲講話戴口罩廢, 無用
跟住又話咩用個鼻抖氣點點點,用口抖氣又點點點
話佢自己點都唔會帶, 祝佢快D中招, 中完初一食飯野全家

現時中國數據

空氣或飛沫傳播，眼部／手部接觸，與人傳人及進食野生動物有關

空窗期為14天，傳播率高，期間無藥物治療

患者症狀：
頭痛
呼吸困難
肺炎
咳嗽
發燒
嘔吐
肌肉僵硬
失去食慾
手腳發麻
腹瀉
發冷
血小板／白血球數目減少

愛靚唔愛命，仲要一路自拍

我女朋友做化妝要full make up
但佢返工照戴口罩
都唔知化黎做咩

已經算多咗人戴口罩
但唔封關遲早一定大規模爆發

中年嘅應該戴得多啲
佢地後生個陣經歷過sars 宜家中年又嚟單武漢肺炎

廢老死清光

搭車有鬼佬唔戴仲要咳我即刻彈開 其他人都跟住彈開
但之後日日搭車都係見到佢係戴
仆街啦 希望佢快啲中招死

後生男女 多過70%

後生 8成
中年6成
老野3成

尋日搭巴士隔離行個鬼佬無戴口罩
又咳又呻鼻涕落塊手巾仔度fing fing吓

老野感染機會本身都高

戴完口罩會勁甩妝 仲衰過唔化
可唔可以淨係化眼妝

我都見到好多後生唔戴
通常樣靚

good

岩岩我除左再計過啦

今朝搭lift仲聽到有個後生女問點解咁多人戴口罩

老嘢橫掂都就快死，梗係同後生仔攬炒啦

我而加外賣番屋企

後生 無戴 無錢買

見好多03後（目測）都冇戴喎

卓悅，每人限購一盒，冇加價

港共政府為維穩淡化件事嚴重性

死亡率越高嘅人越唔鍾意戴口罩

搭巴士99%人戴 有人咳即刻成車人勁緊張

戴左會睇落後生啲
睇樣唔準㗎

帶口罩自拍都好靚

他一直在玩命.jpg

我成個月冇化
淨係保濕水lotion
塊面滑咗

唔撚戴呀
中左我就狗衝去警總（途中我會戴口罩）

電腦分析

老野：當年沙士我咪又係無戴過

同你計到同一個

邊個唔戴罩就影鳩邊個

班老嘢永遠都害到香港人
之前唔撚爭取民主
今日嚴重疫情又唔戴口罩
屌佢哋又死撐自己強壯
戇鳩

佢唔*戴

死左啲唔戴口罩既藍絲廢老
少數派立法會又輸

罷工罷工

支持醫護罷工救港

成日都做咳嗽師 有啲廢老都係無反應 不過有啲嚇到彈開

屌食屎，元朗嗰啲廢老一堆堆喺晒啲公園到仲要唔戴罩

很好，騰空公屋

頭先係旺角見到一家四口，兩大兩細一家都冇帶！

賓賓同印印 = 90%

我已上眼罩

戴口罩係for 其他人

眼罩加口罩先保護到自己

太遲了 潛伏期一個禮拜

啱啱見到一對情侶（15，16歲）
又唔帶口罩喺度笑笑口喺度玩

好事黎既 成日話人口老化
咁就削左一部分啦

啲阿叔成日以前自己好健康唔戴口罩，話sars嗰時都唔戴

好準確

機場 : 95%

化妝所以無帶
但好在好多人都有帶
驚驚

澳門今次真係屌打香港

用對眼就睇到咁勁

今日戴咗口罩10分鐘就出得門口
呼籲各位港女素顔戴口罩
出門口都快啲

想講勁多港女化到個妝好行所以唔帶口罩撚有人望咩屌 個妝靚重要定條命重要

套都唔戴，何况口罩。

應該冇咁多
今日所見荃灣區應該得3-4成人有戴
後生應該得1半有戴...

西灣河冇乜人戴。

我都有戴 但今日全日都唔見有其他人戴眼罩

公司有廢老咳緊都唔戴
屌你老母快撚D去死

我見到有人無戴，就專登係佢地隔離肺癆咁咳，嚇撚到佢地彈開

我反而見老野戴得仲多廢中

69%

頂多4成

啲女真係唔明，其實佢地戴口罩先靚

咁先岩，撥亂反正呀

感染咗會肺都冇埋仲掛住個妝？
有事唔好怨

反而唔知點解喺中環，勁多外國人都唔戴口罩，個比例仲少過啲老嘢

周圍都有㗎啦

石籬廢老區 真係食得屎
好似個口罩有毒咁 個個都唔戴

我知你唔驚啊 我驚你傳染我啊 ...😫

會戴果5%通常都係明白事理既長輩

屌講得岩
我老豆就係依啲老野
我好撚驚野到我同個仔

老野死冇所謂
但可唔可以唔好出街
傳染其他人就唔好啦
Dllm

廢老死得一個得一個 話撚知佢啦

老銅
後生 90%
中年 80%
廢老 10%
大陸狗 5%

啱啱石硤尾某茶餐廳
一對上左年紀既夫婦
老婆話：帶返個口罩啦
廢佬話：屌，驚閪咩，武漢同香港差咁遠

心諗，殺到埋身都唔撚知

Your name says it the best

真係幾靚都冇用 冇腦

呢兩日多左好多

元朗一半 廢老八成唔帶

唔知點解覺得戴口罩嘅港女睇落靚啲
反而唔戴嘅就

1/10 口罩個鼻冇整實

戴乳罩
女：100%
男：0%

我化咗妝都照戴啦，命仔緊要
日本都係成班女化咗都照戴
仲有個節目話戴口罩嘅樣ff 出嚟靚過你真實嘅樣
信我 戴返個罩啦

皮膚唔好嘛 上粉
一帶口罩就會化曬
只好以後反工唔化妝淨口罩

唔撚戴跟住又要入醫院
唔預防又瀨人唔肯醫 屌

指鬼佬？

不嬲衛生意識好低

我都冇帶
都唔知你班後生驚乜春
03沙士呀叔我都未驚過

真 行過見到好少外國人戴

加強文宣, 啲廢老坳頸唔聽就會繼續做個堂堂正正中蟈人

邊個得閒留意你個樣

頭先係街聽到有兩個女人講話買唔到口罩，屋企得番2個，佢兩個到冇帶口罩。 我相信有 d香港人係買唔到先唔帶。

本身佢哋死亡率就高
仲要唔驚

人口清減計劃

全民口罩做到了
但後果嚴重

出到老野走清

最驚啲老野惹埋屋企啲年輕人炸

黃嘅比率

我本身都唔想戴
但個個都戴，唔戴會俾人望

呢樣真。
之前全民口罩日成卡車得1,2個人帶

後生仔女目測87% 不能再多了

今屆直選60歲以上投票率急跌有望

岩先買餸諗住落一落去就冇戴
點知去到街市反而勁多呀婆有戴
伸利港島南

大佬宜家全城瘋搶
想要都冇

下次隨身袋定啲喇~
搵密實袋入住

萬一搭lift遇到個帶菌者......

都有幾件廢老戴口罩

落樓下想慳罩都睇個地方密唔密集，係咪長呆室內

之後有同屋企人傾
認為下次去街市呢啲多廢老又潮又濕又有家禽既地方要戴
只係冇諗到自己區老人家衛生意識咁高

根據電腦分析
後生有：87.967452975%
唔係後生有：12.032547025

目測全港下午兩點半有786791個人帶緊口罩，有6207469係屋企冇出

化左妝唔帶咁D 病毒咪幫你個肺化妝

應該學360/吉野家攝影大賽咁，影低啲唔戴口罩，累人累街坊嘅人